點解救護要救啲仆街

抵L死嘅救黎做乜
還返隻眼黎！

佢哋要堅守嘅守則黎

入機場手足可以睇睇，如果覺得講得啱，唔該幫推

p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

天職 專業 唔係狗
答到你?

唔好L比個公安走啊